點睇712卡姆丹克太陽能？

明明公司蝕到pk
但呢幾日藉住大陸推太陽能勁升
以為佢升幾日後會跌返
但而家都未有
值得趁佢低位入貨玩下嗎？

老千

強国野 你玩飽佢

點解仲要玩港股，仲要玩老千股。
美股大把優質股，流動性又大。

但我對美股唔熟😭😭😭

你咁乞你熟港股又問咩鳩?

妖股一隻